到底證監有無做野架？次次都係得果幾隻股拉升

慢牛？慢熊就真呀!

證監唔知自己有冇炒700

有冇人覺得個市有問題？啲估值錯哂
卑人炒上既繼續炒，估值平既繼續平

關證監咩事

痴撚線

港股好唔健康

不如你講講證監應該做D咩
係咪規定個市要升就一定要所有股一齊升

唔知做乜9，一隻股搞到牛3
On99

打鐘上堂啦,放完小息

騰指

你老母平保，700，2018，2382谷到癲

得呢幾只升，其他都唔升下。搞咩黎？個市？

所以睇下個遊戲幾時散囉

passive etf investing 又賺

請問港股有無負責人，為甚麼這裡有這麼少股票上升，
而沒人監管或移到創業版，
本來我來到貴市，是不想輸太多錢，
以為就此沒問題。
怎知道來到這裡，看到了大部分股票都不升，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

升得幾隻藍籌叫牛市
港股其實幾可悲

升唔中你個隻？

700 2018 2382 2318 175 1299 388
其他

證監係專查大跌既股票

點解唔查大升果D!